今晚平安夜 有冇人準備瞓啦

早抖

牙糕 晚安好夢 祝願您平安

訓醒仲有性誕

善心打破零回覆

早抖了 聽日仲要返早